"Op de eerste verdieping," aldus Herbert.
Dat was niet helemaal wat ik bedoel, want ik had mijn vraag aan zijn betekent.
"Ik heb nog nooit gezien dat hem, want hij heeft altijd zijn kamer boven, want ik ken Clara.
Maar ik heb gehoord dat hem voortdurend.
Hij maakt enorme rijen--gebrul en pinnen op de vloer met een vreselijke instrument."
